可唔可以唔再做人...？

點解要生我出嚟？
明明就想落左我，只因為我唔係男仔

點解朋友逐漸疏離？
明明我可以擁有一個知己

點解fg 搵工要聽屋企人話要做某一行？
明明自己可以揀

點解香港就快無自由？
明明政府可以大家一齊去推翻

人生好難 我好攰...
唔知死亡係咪感覺？

自己揀工 搬出去住 咪再理佢地

你仲有我地

Take care~~

仲有我地 你而家係邊

我知最近大家都好攰，但要一齊行落去
休息下，唔好做傻事啦乖

你仲有你既自由意志可以自己選擇架！

其實好閒，我屋企人又係唔鍾意我做freelance。俾佢哋鬧嗰陣，我都好L嬲，心諗你係我老豆老母，都唔support我？傷心到想斷絕關係。其實佢哋都係擔心。

你要做啲咩，佢又點咗到你？照做先，show俾佢哋睇你照顧到自己，安安樂樂，就好好㗎啦。

你屋企人都唔係想你死㗎。凡事諗多幾諗，睇多啲唔同人嘅諗法，回頭一看，又雨過天青。

想傾下嘅，tg 我 @two_d_is_the_best，或者demo.pax.lee@gmail.com

大家俾返多啲正皮俾樓主啦，佢需要正能量

我都係fg呀 我明係會有壓力
你想揾人傾 我可以比tg你嫁

曾經我無力感都好重，但見到依家遍地開花，好感動，有咁多同路人咁多手足，所以我先可以重拾希望，你都要支持住，無嘢係絕對，相信自己可以改變到！ u re not alone!

有咩可以傾下

fg係煩啲

利申：煩緊